［不合作運動］各位地鐵行動入黎

好多謝你地既付出
咁焗同冒住俾人鬧既風險都走出黎
不過請冷靜俾人鬧果時盡量唔好同佢鬧交
同佢解釋返行動意義同好禮貌少少
記住目標係地鐵唔係民眾

推